(Netflix)有冇人睇完Love, Death & Robots

見到係David Fincher已經期待咗一排

我一路搭車一路睇，仲要係睇THE WITNESS，一露lin嚇到我即閂app

睇咗幾集都幾易入口，但係就有啲唔夠喉
唔知大家點睇呢？

想知佢係唔係全CGI?
第7集好似真人但又少少CGI feel.
但如果係CGI又真得太緊要, 係唔係用ALITA個方法整架?

好撚好睇
睇到lucky13果集
呢套真係有驚喜

成程不停咁睇細位，真得太誇張

呢集明明係香港但周街都簡體字

除此以外都唔錯 好多故事夾番個畫面風格都好有feel

唔知關唔關個香港背景事 有無人覺得the witness呢集個女主角輪廓好似容祖兒 唔知係咪用埋香港樂壇天后個樣做藍本

搞到我成集都型住係joey化左個濃妝做戲

咁講又幾似

The witness 個集係地鐵睇到我好老尷 即刻飛左跳淫舞個part

Zima blue

好開心見到有人提zima blue，最深刻
覺得如何？

講畫面，
最鍾意The Witness嘅style
欣賞天鷹座嘅CGI精細到癲

講意念/故仔，
When the Yogurt Took Over
Fish Night
Alternate Histories
Zima Blue

其他嘅就真係如樓主講，唔夠喉

冇錯係full CGI
間公司Unit Image做開呢類
主要係因為有錢買台靚嘅photogrammetry 3d scanner
盡可能地做到好精細嘅body scanning，盡可能地模擬人類

做3d scan嘅studio:
Unit Image:

我都睇緊 不過唔係順序咁睇🤣

睇完掟手 Diu 點解唔掟手上塊版先

為咗可以掟兩次？